\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item Skype$B!"(BMicrosoft Teams$B!"(BGoogle$B%O%s%0%"%&%H(B
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ YukiharuYABUKI }
  \begin{enumerate}
  \item $B=q$-$-$l$^$;$s!#(B
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ItSANgo }
  \begin{enumerate}
  \item Zoom \url{https://us04web.zoom.us/}
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ nabaua (inaba\_kazuhiko) }
  \begin{enumerate}
  \item zoom
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ matoken }
  \begin{enumerate}
  \item zoom$B!"(BNextcloudTalk$B!"(BDiscord
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Kazuhiro NISHIYAMA (znz) }
  \begin{enumerate}
  \item zoom.us$B!"(BSkype
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Akihiro Terasaki (akihiro\_terasaki) }
  \begin{enumerate}
  \item zoom$B!"(Bgoogle hangouts$B!"(Bskype
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Kouhei Maeda (mkouhei) }
  \begin{enumerate}
  \item $B!J2sEz$J$7!K(B
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ysaito }
  \begin{enumerate}
  \item skype (teams)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yosuke\_san }
  \begin{enumerate}
  \item tox: buster $B$@$H(B tox client $B$N(B qtox $B$H(B utox $B$,(B package $B$K$J$C$F$$$^$9!#(B
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ koedoyoshida }
  \begin{enumerate}
  \item zoom,meet,slackcall,discode$B$"$?$j$rNI$/;H$C$F$^$9!#(B
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item $B!J2sEz$J$7!K(B
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ $B$"(B }
  \begin{enumerate}
  \item $B!J2sEz$J$7!K(B
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item Hangout, Zoom
  \end{enumerate}
\end{prework}
